一人一個理想女友身形

有肉底
~米七
C cup以上
55-60kg
攬落先有feel 又有啲手感

咪撚FF啦

本田岬咁既身形

無錯
最好有少少肌肉

FF下又唔洗死
如果條女咁正真係做狗都扺
日日狗仔式
對奶C都變E